公司屎坑換咗個廁板之後屙屎好唔慣

今日發覺自己屙開屎個廁板俾人換咗

明明之前個板fit 哂我屎忽個shape

換咗個好尖蛋形之後搞到好唔慣，成日都要左郁右郁

點解公司要換廁板呢？拎啲錢做下啲大project 唔好咩

搞到我而家一日要去多幾轉屙屎適應返

知己知彼百戰百勝

急就會屙到㗎啦

老細見你每日三分二時間都係踎係屎坑，所以未換板等你屙得無咁舒服